原來以為溝到女 就冇咁抑鬱....

我對於自己為什麽要活著也並不明確，我只知道我需要活著，我的家人需要我活著，我要對我的父母親人承擔責任，我不否認人應當承擔責任，可是我覺得這也是很辛苦的一件事，因為我的人生似乎都是為別人而活的，我說不出這有什麽錯，但總覺得似乎哪裏有點想不通。

日日都諗緊呢個問題

活著就係為你呢個問題找尋答案
人生只係一場多項選擇題
你依加只係停留左係其中一題諗緊點拆
放心好正常嗰個都會
俾多啲時間自己
解完呢一題 仲有大把等着你
一生好長

🚬

The dreams in which I'm dying are the best I've ever had

一樣

咁啦 你為自己做一件事啦
你可唔可以試下去搵下自己？
去探索下自己？
問下多啲自己想點
感受下做每一個選擇嘅時候嘅自己係點
係開心？係情願？
定係相反？

我成條命都係屋企人嘅，如果有日佢地走哂，我諗我都可以走得

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》